[突發］激安殿堂天花板掛住碌假鳩

仲要木製 應該好硬 好舒服

唉

你搞鳩人地啲神象

有 d 似泰國巴拉結

人地落左降頭

巴拉結黎嫁on9仔，咪亂攪

樓主ON9

擺明人地開過光, 仲要用手掂, 肯定衰十年

如果落咒果條友泰國高僧, 樓主破人地個陣, 分分鐘撞邪都似

下世小心啲

咪嚇鳩樓主啦，你班人渣

講多啲

先唔講有冇降頭 男人老狗見到碌鳩都摸係咩心態

有咩遺願好快啲做

現在無存在感，諗住上連登make noise，點知就瀨野

我先唔會驚

你有無諗過係真？

今時今日仲有人信呢啲on9嘢
又唔見你信耶教？

bam

巴打坐左幾耐？

上個禮拜我朋友又係好似你咁樣掂落去，跟住佢琴日走左

第一次見到假鳩？

吉祥寺分店發售
利申：我都買咗

巴拉結你老母咩 上面班ON9
係要敬拜既野 隨隨便便擺係當眼地方比人掂咩

有神有佛既班有錢佬做咁多野又唔見有報應
定有錢真係洗得鬼推磨啊
『黑白無常先生，呢度有張凱旋門高層既樓契，你拎返去比閻王啦，呢份隔離摩訶婆架，唔好爆響口啊，佢個單位西斜架！』

咁撚似賓賓定南亞撚既隻手

先唔論其他, 樓主真係好大鄉里, 見到性器官物體就咁大反應, 十足小學生見到性器官物體就笑唔停, 起哄。人地都係當普通手信野賣, 一個正常人見到呢D覺得有趣笑下都算啦, 咩撚野 [突發]激安殿堂天花板掛住碌假鳩

去旅行慘到仲要上連登分享趣事, 你放上自己ig, fb好過啦。

第一次去日本定第一次去唐吉訶德？

我都好撚鍾意去
特別係佢個happy corner

小小野好似發現新大陸咁開post
最on9係伸手搞人啲野

咁都有人信 屌你老母

傻仔 2018年啦 好心你啦仲咁迷信

笑撚死

樓主，child 登好多祟日撚 , 你只要是但笑鳩日本, 無論乜柒都好 , 實有班撚樣話你點點點 , 但同樣既事發生係中蟈 , 班撚樣就會話 , 啲中蟈人真係痴撚線

屌得咁入

又幾似喎
樓豬係死蝻狗？

rip

隻手生得好撚7

呢個好似開瓶器黎 買過比個fd做手信

屌你呢個post d comment 峰迴路轉

屌到入心

引哂啲祟日撚岀嚟 又要屌又要睇

唔睇都唔知你隻手咁7

你自己柒就柒啦戇鳩仔
掉轉頭話返人哋崇

講得好

屌到入哂心，樓豬一定係現實冇乜人理𠴱d垃圾毒撚
唔死都冇撚用

屌你老母智障手
人獸交合都冇可能生到咁柒

又真係幾無聊

樓主開post個陣係咪諗住好受歡好多正評

係咁入黎睇下有咩留言咁

摸人碌鳩

見唔係泰國迷信野 無得屌
就尻up屌人似南亞狗、 話人好分享呢啲野、隻手好柒

無諗過垃圾po過幾日會上左熱門
連登真係愈嚟愈少高質野睇

轉風向轉得幾撚快
Post頭嗰幾件迷信撚入嚟講兩啦喂 乜撚結話？

好低能

華御結

呢頭屌人信耶穌
個頭自己信拜碌鳩可以轉運
屌你老未連登仔真係冇得救

迷信到呢

好低能，成隻小學雞咁。見到碌假鳩就大驚小怪，仲要發現新大陸咁上網開post。

有冇人同我一樣唔明樓主比人屌個point係邊

開個post唔夠有趣就比人屌毒撚

連隻手生得柒都要比人屌

成班跟風

收嗲啦 大鄉里 十足十小學雞，小小事都擺上嚟。

你會假設一個正常男人特登爬上去摸碌鳩咩

大把人拜地主, 都係隨便放響門口, 你要掂係你手多啫

見碌尻短咪掂下囉
周星馳咪又係彈下個細路碌尻
好似你碌尻咁1,2CM 我都想掂下啦屌
好奇心洗撚假設咩

所以你咪納米鳩囉 垃圾心態

香港性教育應否 成立 dse 必修科？

Palakit（巴拉結）到底是何物？如果曾經去過泰國的人，都不會對巴拉結感到陌生。當你走在街上的小攤檔購買商品時，可以看看他們的錢箱，你會發現有 一條像男性陽具的東西。原來這並不是普通的東西，在泰國可是一件響當當的聖物！而且有些一條得要花好幾萬泰銖才可以奉請到！在泰國的男女身上，或多或少都 會掛一兩條。

Palakit（巴拉結），婆羅門梵語叫「西瓦能」，是這個世界的創造神。根據巴拉結的信仰，萬物皆從此處來。其實我們仔細想想，現在我們住的屋子，駕駛 的汽車，吃的食物，都是由人類自己創造出來的。而人類卻又是由此所製造的精子，配合母體的孕育而生。所以，我們不可忘卻父母的養育之恩！

Palakit 陽具神又稱為白蘭節、巴拉結，供奉和攜帶陽具神，不但在泰國盛行，在日本等其他國家也有類似的傳統和節日。但是供奉或攜帶泰國的陽具神,不但具有招異性緣 和提高性能力的功效,還具有很強的招偏財、橫財，及闢邪擋災的效果。以前的降頭師在鬥法都會攜帶，在腰上掛滿一圈的Palakit，如果是中了對方的降 頭，Palakit因為擋降就會爆掉，中一次就會爆掉一條。

Palakit這種泰國比較有名的聖物，在沒有接觸過的人眼中，顯然是比較陌生，如果有遇見也會覺得很是「咸濕」，因為其獨特的外形，往往會令人想歪，甚至會覺得是一種BT的東西。其實，這種感覺大多數人在未瞭解之前都是有的。畢竟文化差異以及觀念差異的問題。

在泰國，很多生意人和老闆都會佩戴三樣東西，一是一尊佛牌，第二一支巴拉節，第三，一支塔固。這三個寶貝不多不少。卻意義非凡，佛牌代表的是對佛陀和師傅 的尊敬，祈求平安。巴拉節能給佩戴者帶來好的人緣和財運，這個是生意不可少的法寶。佩戴巴拉節的意義也就在於如此，這種入世間的法術和聖物，往往令佩戴者 獲得額外的收穫。當然，在獲得同時，不要忘記是什麼給你帶來，多多做善信去回饋你的額外獲得，方能源源不息。一般正廟師傅加持的巴拉節都是很好的聖物，其 供養經咒簡單，平時多多觸手，像佛珠一樣，多盤。

Palakit在人緣和桃花方面是很厲害的！很多人恭請後人緣都能得到很大的改善。現在很多夜店工作的人士都會在包里或袋子里放著Palakit，據說攜帶Palakit的，永遠不坐「冷板凳」。可想而知，Palakit的人緣力量是多強了。

在泰國，很多商戶都會在門口掛上一條Palakit，或者用一張鈔票將其包住，然後放到收錢的抽屜里以招財。不過要注意將聖物的頭向出大門。據說新店開張 的時候，如果生意不好，可以用Palakit敲幾下收銀的地方，這樣很快就能招來生意。如果用錢把Palakit捲起來放到收銀機里也能起到很好的招財效 果！

幫碌鳩開光

Child登仔跟風人屌佢屌姐

咩入曬心呢啲字眼都出幾次

樓主放張圖出嚟就引到班傻仔迷信撚炒車都無人講 低質

gay test

真係毫無獨立思考能力

人屌佢又屌，見正皮多就正皮埋一份

我理撚得你 人屌我就一齊屌 往死裏屌 child 登仔高汁到

基～心態

樓主隻手好核凸～ 中咗毒？

無啦啦話人隻手柒都夠膽打出黎
仲要有傻閪跟風笑埋一份

連登仔平時咁有科學頭腦屌耶撚

而家摸下隻假鳩就屌晒鬼話會惹禍

啲東南亞垃圾國家成日搞埋哂啲咩神神怪怪降頭詛咒嘢做乜鳩 有咁多超能力就唔會成個國家都咁垃圾貧瘠內戰人口販賣樣樣齊啦 全球平均智力排咁後唔係無原因 但成班香港人就智力倒退走去附和埋哂啲落後文化 真係戇鳩

連登鬼王全面進場

wa!!!! 屌！好撚神奇啊
報咗料畀蘋果了！！

你自己冇？ 有咩咁特別？

未見過... 又幾有趣

上定下係個頭

我見過成揪

有冇諗過舊野唔特別 特別係特別在點解掛左上天花板

激你老母，驚安呀

你咪又係跟風話人隻手生得柒

呢樣同迷唔迷信冇關
你作為一個遊客
係咪應該尊重人地既文化？
係唔係都用手摸 咁你同班大陸佬有咩分別

當然唔排除有種咁嘅文化啦 但係如果日本有種文化係掛碌假鳩係個天花板到 我都好想認識下

咁撚多手 見到鳩就掂

你條傻閪打字果時有冇面紅?

唔睇又點屌 ？

講得好 就算唔會摸過衰十年 就代表可以隨便摸隨便影？

信咩宗教同國籍冇必然關係 唔係你嘅嘢就無謂多手搞

有次係激安成人玩具section
無啦啦有個細路女衝咗入黎
之後我就o咗咀咁望住佢
原來佢阿爸係我隔離睇緊野
佢就勁尷尬咁望住我o咁，即係拖番個女出去

玩人中玩上腦

買黎當自慰棒得唔得？

呢碌？

神奇馬來亞
拮拮降頭仔

收埋你對柒手啦